# Translators:
# Andrei Stepanov <adem4ik@gmail.com>, 2019
# zxc jun <2757374281@qq.com>, 2019
# ping kwan <remdy@hotmail.com>, 2019
# 
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: VERSION\n"
"POT-Creation-Date: 2016-12-05 19:41+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2019-08-28 19:43+0000\n"
"Last-Translator: ping kwan <remdy@hotmail.com>, 2019\n"
"Language-Team: Chinese (China) (https://www.transifex.com/team-forbidden-llc/teams/102732/zh_CN/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh_CN\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#. Start/home page top button
msgid "Home"
msgstr "主页"

#. Top button
msgid "Play"
msgstr "开始游戏"

#. Top button
msgid "Options"
msgstr "选项"

#. Top button
msgid "Quit"
msgstr "退出"

msgid "Please join us on Discord (link below) to participate in pickup games, game "
"discussion, and more!"
msgstr "请加入我们的 Discord (下方链接) 参与游戏, 互动, 以及更多!"

msgid "Legal Disclaimer: Warfork is not affiliated with Warsow, Warsow Team, or "
"Chasseur de Bots."
msgstr "免责声明 : Warfork 与 Wasow , Warsow Team , Chasseur de Bots 无任何关联"

msgid "Restart race"
msgstr "重新开始比赛"

msgid "Enter practice mode"
msgstr "进入练习模式"

msgid "Leave practice mode"
msgstr "离开练习模式"

msgid "Enable noclip mode"
msgstr "开启穿墙模式"

msgid "Disable noclip mode"
msgstr "禁用穿墙模式"

msgid "Save position"
msgstr "保存位置"

msgid "Load saved position"
msgstr "载入保存点"

msgid "Clear saved position"
msgstr "清除保存点"

#. Touch devices intro text
msgid "Warfork is a fast-paced game with advanced movement. When playing, hold your"
" device as shown in the picture, with four of your fingers in front of the "
"screen, to make sure you can perform movement tricks, aim and fire at the "
"same time."
msgstr "Warfork "
"是一款需要高级移动技巧的快节奏游戏.当游戏开始时,在屏幕前用四只手指按照图片所示操作你的设备,确保你可以在同一时间展现运动技巧、瞄准并开火."

msgid "View match info"
msgstr "查看比赛信息"

#. UI slider for video brightness
msgid "Brightness"
msgstr "亮度"

#. UI option cg_gunbob
msgid "Enable weapon animation"
msgstr "开启武器动画"

msgid "Quick menu"
msgstr "快捷菜单"

msgid "Version %s of %s is available."
msgstr "版本 %s  %s 可用."

msgid "Click OK for more information."
msgstr "点击OK来取得更多资讯."

msgid "Open in browser"
msgstr "在浏览器打开"

#. HUD option
msgid "Match timer"
msgstr "计时器"

#. Match timer option
msgid "count down"
msgstr "倒数"

#. Match timer option
msgid "count up"
msgstr "计时"

#. Quit confirmation
msgid "Are you sure you want to quit?"
msgstr "你确定要退出吗?"

#. Graphics profile's name
msgid "contrast"
msgstr "高对比度"

#. Graphics profile's name
msgid "high"
msgstr "高"

#. Graphics profile's name
msgid "high+"
msgstr "非常高"

#. Graphics profile's name
msgid "low"
msgstr "低"

#. Graphics profile's name / Bots' skill
msgid "medium"
msgstr "中"

#. Graphics profile's name
msgid "stream"
msgstr "串流"

msgid "Accuracy details"
msgstr "命中率详情"

msgid "View awards"
msgstr "查看奖励"

#. Logout from forbidden.gg
msgid "Logout"
msgstr "登出"

msgid "Weapon"
msgstr "武器"

#. Weapon use percentage, it should as short as possible, 6 symbols max!
msgid "Use"
msgstr "使用"

msgid "Accuracy"
msgstr "命中率"

msgid "Wins"
msgstr "胜场"

msgid "Losses / quits"
msgstr "败场 / 逃跑"

msgid "Frags / deaths"
msgstr "击杀 / 死亡"

msgid "Friends"
msgstr "好友"

#. Friend status
msgid "Offline"
msgstr "离线"

#. Short form of "Accuracy", it should 6 symbols max!
msgid "Acc"
msgstr "命中率"

msgid "Time played:"
msgstr "游戏时长:"

msgid "Awards"
msgstr "奖励"

#. Bots' skill
msgid "easy"
msgstr "简单"

#. Bots' skill
msgid "hard"
msgstr "困难"

msgid "Suggested servers"
msgstr "推荐的服务器"

msgid "Less than an hour"
msgstr "少于一小时"

msgid "1 hour"
msgstr "1 小时"

msgid "%s hours"
msgstr "%s 小时"

msgid "%s days, %s hours"
msgstr "%s 天, %s 小时"

msgid "Last seen %s days ago"
msgstr "最后一次看见是在 %s 天前"

msgid "No data yet"
msgstr "暂无数据"

msgid "No friends yet"
msgstr "暂无好友"

msgid "Connected to"
msgstr "连接到"

#. Team overlay in HUD
msgid "Show team locations"
msgstr "显示队伍位置"

msgid "Close"
msgstr "关闭"

msgid "Demo filename"
msgstr "录像名称"

#. Please use as short form as possible, 8 symbols max! It's a server browser
#. column header displaying whether the server is ranked (sends your stats to
#. forbidden.gg).
msgid "Ranked"
msgstr "排名"

msgid "Password required"
msgstr "需要密码"

#. UI bind for making screenshots
msgid "Screenshot"
msgstr "截图"

#. Key binding - hold to show the scoreboard
msgid "Scoreboard"
msgstr "计分板"

#. UI's cg_showPressedKeys
msgid "Show pressed keys"
msgstr "显示按键"

#. UI's cg_showAwards
msgid "Show awards"
msgstr "显示奖励"

#. UI's cg_showZoomEffect
msgid "Show zoom effect"
msgstr ""

#. Language selector
msgid "Language"
msgstr "语言"

msgid "Join"
msgstr "加入"

#. "Bomb'n'defuse" description
msgid "Team game mode where in which players join either the attacking team or the "
"defending team. Each team attempts to complete their mission objective, "
"either planting the bomb or defending the bomb site, or eliminate the "
"opposing team."
msgstr "在此团队模式中,玩家加入进攻方团队或防守方团队.每队努力达成他们的任务目标,安置炸弹或防守炸弹安置点,或消灭对方团队."

#. "Clan Arena" description
msgid "Team game mode where you aim to eliminate the entire other team before your "
"team dies. Clan Arena has no item pickups, you spawn with all weapons."
msgstr "在此团队模式中,你的目标是在己方团队死亡之前消灭所有其他的团队.团队竞技中,不能拾取道具,出生就拥有所有武器."

#. "Capture the Flag" description
msgid "Team game mode where the goal is to acquire the enemy teams flag and return "
"it to your base."
msgstr "在此团队模式中,你的目标是夺取敌方团队旗帜并返回到你的基地."

#. "Capture the Flag: Tactics" description
msgid "Capture the Flag with highly specialized classes. This version of CTF needs "
"team co-operation between the classes to win!"
msgstr "高度专业级别的夺旗模式.此版本的 CTF 需要不同级别的队伍合作以赢得胜利."

#. "Duel Arena" description
msgid "Defeat most opponents in 1-on-1 combats. Your arsenal is fully replenished "
"before each round. The winner of the round is challenged by the next player "
"in the queue."
msgstr "在 1-on-1 对战中击败大多数对手.你的武器库每轮前都会重新装满.每一轮的赢家接受挑战者队列中下一个玩家的挑战."

#. "Deathmatch" description
msgid "The goal of a deathmatch game is to frag as many other players as possible "
"until the time or frag limit is reached."
msgstr "死亡竞赛的目标是尽可能多地击杀其他玩家直到时间结束或达到 Frag 上限."

#. "Duel" description
msgid "Duel is a 1vs1 game mode. The standard match lasts 10 minutes, if there's a "
"draw there will be added 120 seconds overtime. The player who does the most "
"frags wins the map."
msgstr "决斗是 1 对 1 的游戏模式.标准比赛持续 10 分钟,如果出现比分持平将进行 120 秒的加时赛.得分最多的玩家将赢得胜利."

#. "Free for All" description
msgid "The goal of a FFA game is to frag as many other players as possible until "
"the time or frag limit is reached. Unlike in DM, you spawn with weapons and "
"ammunition."
msgstr "FFA 的游戏目标是尽可能多地击杀其他玩家直到时间结束或达到得分上限.不同于死亡竞赛,出生时即拥有武器和弹药."

#. "Headhunt" description
msgid "Game mode where one player is tagged and all other players attempt to frag "
"the tagged player. Tagged player gets score for each second he/she stays "
"alive. The person who frags the tagged player, becomes tagged."
msgstr "在此模式中,其中一名玩家被标记,其他玩家需击杀此被标记的玩家.被标记的玩家每存活一秒即可得分.击杀被标记者的玩家成为新的被标记玩家."

#. "Race" description
msgid "The goal of the race game mode is to finish the map or sector as quickly as "
"possible!"
msgstr "竞速模式的目标是尽可能快地跑完地图或区域."

#. "Team Deathmatch" description
msgid "Team-vs-team game mode. The goal of a team deathmatch game is to frag as "
"many players of the opposing team as possible until the time or frag limit "
"is reached."
msgstr "此模式为团队对抗团队.团队死亡竞赛模式的目标是尽可能多地击杀对方团队的玩家直到时间结束或达到 Frag 上限."

#. "Team Domination" description. Different areas = map places = objects.
#. those areas are indicated. Once any team gets control over 3 areas - it
#. gets a score and wins a round. Example: https://youtu.be/KAKpZUqft-w
msgid "Team based game mode where teams attempt to gain control of three different "
"areas in the map. The team who gains control of all three objects, wins the "
"round."
msgstr "在此团队游戏模式中,团队要努力控制地图上三个不同的区域.控制所有三个区域的队伍即赢得该回合."

msgid "Open chat"
msgstr "打开聊天"

msgid "The game server is suggesting you can watch this match on WarforkTV. Do you "
"agree?"
msgstr "游戏服务器建议你可以在 WarforkTV 上观看这场比赛.你同意吗?"

#. %s - hostname, ip:port, time
msgid "You will be automatically connected to WarforkTV server \"%s\" at %s in %s "
"seconds..."
msgstr "%s秒后你将自动连接到在%s的WarforkTV服务器\"%s\"..."

#. This option enables movement with +forward bunny hopping aka newmovement
msgid "Acceleration on forward jumping"
msgstr "加速向前跳跃"

#. Toggles autohop possibility while pressing +moveup
msgid "Disable autohop"
msgstr "禁用自动跳过"

#. UI option for cg_viewBob, animates view camera on landing from high jumps.
msgid "Enable view animation"
msgstr "启用视图动画"

#. UI option for cg_cartoonHitEffect, shows effects on critical hit.
msgid "Show critical hit effect"
msgstr "显示暴击特效"

#. Touch screen setting
msgid "Touch look sensitivity"
msgstr "触控视角灵敏度"

#. Touch screen setting
msgid "Touch look deceleration"
msgstr "触控视角负加速度"

#. Touch screen setting
msgid "Invert touch look"
msgstr "反转触控视角"

#. Touch screen setting
msgid "Touch controls size"
msgstr "触控尺寸"

#. Touch screen setting
msgid "Flip touch controls"
msgstr "翻转触摸控制"

#. Gamepad setting
msgid "Horizontal stick sensitivity"
msgstr "摇杆水平灵敏度"

#. Gamepad setting
msgid "Vertical stick sensitivity"
msgstr "摇杆垂直灵敏度"

#. Gamepad setting
msgid "Invert gamepad look"
msgstr "反转手柄视角"

#. Gamepad setting
msgid "Swap gamepad sticks"
msgstr "交换手柄摇杆"

#. cg_chatBeep
msgid "Chat message sound"
msgstr "聊天消息音效"

#. Toggles possibility to play ingame sounds while its window is unfocused or
#. minimized
msgid "Keep playing sounds in background"
msgstr "切换至桌面后依然播放声音"

msgid "Play on a ranked server to start tracking your stats."
msgstr "在排位服务器上游玩将会更新你的统计数据."

#. Bots' number
msgid "Bots: %s"
msgstr "机器人: %s"

msgid "The selected HUD may not be optimized for touchscreen input."
msgstr "选中的界面布局可能不适合于触摸操作"

#. r_dynamiclight
msgid "Dynamic lights"
msgstr "动态光照"

#. Dynamic lights' setting
msgid "simple lights"
msgstr "简单光照"

#. Dynamic lights' setting
msgid "per-pixel lights"
msgstr "逐像素光照"

#. disable popup window with suggested server in server browser
msgid "Don't suggest servers"
msgstr "禁用服务器推荐"

#. Gamepad setting
msgid "Gamepad look acceleration"
msgstr "手柄视角加速"

#. UI option for cl_maxfps
msgid "Framerate (FPS) limit"
msgstr "帧率(FPS)限制"

#. Back to the previous menu
msgid "Back"
msgstr "返回"

#. Similar to "Call a vote"
msgid "Cast a vote"
msgstr "投票"

msgid "Color correction"
msgstr "色彩校正"

msgid "Use the selected model for all players"
msgstr "为所有玩家使用选定的模型"

msgid "Use the selected color for all players"
msgstr "为所有的玩家使用选定的颜色"

#. "Tutorial" gametype description
msgid "Game mode which provides hints on basic Warfork movements and allows the "
"player to play a duel match against an AI-controlled opponent."
msgstr "在此模式中,提供 Warfork 基础动作提示并让玩家和 AI 进行一场决斗比赛."

msgid "Don't ask me again"
msgstr "不再询问"

#. Button that manually starts tutorial map
msgid "Gameplay tutorial"
msgstr "新手教程"

msgid "You are about to launch the tutorial stage of Warfork. Continue?"
msgstr "你将要进入Warfork的新手教学,是否继续?"

msgid "Welcome to Warfork!"
msgstr "欢迎来到Warfork!"

msgid "Perhaps you would like to learn the basics of the gameplay and test your "
"combat skills on our tutorial?"
msgstr "也许你想学习游戏的基础操作并在我们的教程中练习一下?"

#. Callvote option "shuffle"
msgid "Shuffles teams"
msgstr "更换队伍"

#. Password reset link
msgid "Forgot your password?"
msgstr "忘记密码?"

#. "Race" tab in the server browser
msgid "Race"
msgstr "竞速"

msgid "Profile"
msgstr "个人档案"

msgid "Chat"
msgstr "聊天"

msgid "Player"
msgstr "玩家"

msgid "Teams"
msgstr "队伍"

msgid "Video"
msgstr "画面"

msgid "Audio"
msgstr "音频"

msgid "Input"
msgstr "输入控制"

#. Use short form as possible, alternatively you can translate it from "Apply"
msgid "Save changes"
msgstr "保存变更"

msgid "Cancel"
msgstr "取消"

msgid "Model"
msgstr "模型"

msgid "Name"
msgstr "名称"

msgid "Clan"
msgstr "战队"

msgid "Misc"
msgstr "其它"

#. Head-Up Display, in-game interface
msgid "HUD"
msgstr ""

#. HUD while playing
msgid "Player HUD"
msgstr ""

#. HUD while spectating
msgid "Spectator HUD"
msgstr "观众HUD"

msgid "Crosshair"
msgstr "准心"

msgid "Weapon position"
msgstr "武器点"

msgid "default"
msgstr "默认"

#. gun position
msgid "right"
msgstr "右边"

#. gun position
msgid "left"
msgstr "左边"

#. gun position
msgid "center"
msgstr "中间"

msgid "FOV"
msgstr "FOV视角"

msgid "FOV while using zoom"
msgstr "放大的FOV视角"

msgid "Simple items"
msgstr "显示精简道具"

#. Shows indicators at the top of the teammates, even if they are not visible
#. through the walls
msgid "Show teammates' indicators"
msgstr "显示队友标识"

#. Shows help messages at the top of the screen in-game
msgid "Show help"
msgstr "显示帮助"

msgid "Show weapon model"
msgstr "显示武器模型"

msgid "Show minimap"
msgstr "显示小地图"

msgid "Show FPS counter"
msgstr "显示FPS数"

msgid "Show speed meter"
msgstr "显示速度表"

msgid "Show damage indicator"
msgstr "显示伤害指示器"

msgid "Automatically record demos"
msgstr "自动保存录像"

msgid "Endmatch screenshot"
msgstr "比赛结束截屏"

msgid "Save match stats"
msgstr "保存比赛统计"

#. Please do not translate "Forbidden"
msgid "Team Forbidden"
msgstr "Forbidden 队伍"

#. Please do not translate "Icy"
msgid "Team Icy"
msgstr "Icy 队伍"

#. Enemy models' tab for FFA/TDM
msgid "Enemies"
msgstr "敌方外观"

msgid "Team model options"
msgstr "队伍模型选项"

msgid "Fullbright skin"
msgstr "高亮皮肤"

#. Forces your color and model to the one that team Forbidden has, "FORBIDDEN"
#. shouldn't be translated
msgid "Force your team as FORBIDDEN"
msgstr "强制选择你的队伍为\"FORBIDDEN\""

msgid "Graphics profile"
msgstr "图形设置"

msgid "Fullscreen"
msgstr "全屏幕"

msgid "Vertical sync"
msgstr "垂直同步"

msgid "Screen resolution"
msgstr "分辨率"

msgid "desktop"
msgstr "桌面"

msgid "Texture quality"
msgstr "纹理质量"

msgid "Anisotropic filtering"
msgstr "各向异性过滤"

msgid "Lighting quality"
msgstr "光照质量"

msgid "vertex lighting"
msgstr "顶点光照"

msgid "lightmaps"
msgstr "光照贴图"

msgid "per-pixel lighting"
msgstr "像素光照"

msgid "Shadows"
msgstr "阴影"

msgid "off"
msgstr "关闭"

msgid "simple shadows"
msgstr "简单阴影"

msgid "shadowmaps"
msgstr "阴影贴图"

msgid "Greyscale lighting"
msgstr "灰度光照"

msgid "Use solid colors for world"
msgstr "使用单色"

msgid "Sound module"
msgstr "声音模块"

msgid "no sound"
msgstr "静音"

msgid "Sound volume"
msgstr "音量"

msgid "Music volume"
msgstr "音乐音量"

msgid "Players volume"
msgstr "玩家音量"

msgid "Effects volume"
msgstr "效果音量"

msgid "Announcer volume"
msgstr "解说音量"

msgid "Voice commands volume"
msgstr "麦克风音量"

msgid "Hit sounds volume"
msgstr "命中效果音量"

msgid "Mouse"
msgstr "鼠标"

msgid "Movement"
msgstr "移动"

msgid "Actions"
msgstr "动作"

msgid "Weapons"
msgstr "武器"

msgid "Voice commands"
msgstr "麦克风控制"

msgid "Saved"
msgstr "保存"

msgid "Mouse sensitivity"
msgstr "鼠标灵敏度"

msgid "Mouse acceleration"
msgstr "鼠标加速度"

msgid "Zoom sensitivity"
msgstr "开镜灵敏度"

msgid "Mouse filter"
msgstr "平滑鼠标"

msgid "Invert mouse"
msgstr "反转鼠标"

msgid "Forward"
msgstr "向前"

#. bind for "move back"
msgid "Backward"
msgstr "向后"

msgid "Left"
msgstr "向左"

msgid "Right"
msgstr "向右"

msgid "Up / jump"
msgstr "向上 / 跳"

msgid "Down / crouch"
msgstr "向下 / 蹲"

msgid "Dash / walljump"
msgstr "冲刺 / 墙跳"

msgid "Run / walk"
msgstr "跑 / 走"

msgid "Attack"
msgstr "攻击"

msgid "Previous weapon"
msgstr "前一把武器"

msgid "Next weapon"
msgstr "后一把武器"

msgid "Last weapon"
msgstr "上一把武器"

msgid "Zoom"
msgstr "缩放"

msgid "Drop weapon"
msgstr "扔掉武器"

msgid "Drop bomb / flag"
msgstr "扔掉炸弹 / 旗子"

#. Bind for Capture the Flag: Tactics, it has classes
msgid "Class action 1"
msgstr "动作1"

#. Bind for Capture the Flag: Tactics, it has classes
msgid "Class action 2"
msgstr "动作2"

msgid "Team chat"
msgstr "团队聊天"

msgid "Login to forbidden.gg"
msgstr "登录 forbidden.gg"

msgid "Login with your forbidden.gg account to save your statistics and match "
"results."
msgstr "用你的 forbidden.gg 账号登录可以保存你的统计和比赛结果."

msgid "Don't have an account?"
msgstr "没有账号?"

msgid "Register for a free account here."
msgstr "在这里注册免费账号."

msgid "Username"
msgstr "用户名"

msgid "Password"
msgstr "密码"

msgid "Remember login"
msgstr "自动登录"

msgid "Login"
msgstr "登录"

msgid "Normal weapons"
msgstr "普通武器"

msgid "Instagib"
msgstr "秒杀"

msgid "TV"
msgstr "ТV"

msgid "Watch on TV"
msgstr "在 TV 上观看"

msgid "Favorites"
msgstr "收藏"

msgid "Ping"
msgstr "延迟"

msgid "Hostname"
msgstr "服务器名称"

msgid "Gametype"
msgstr "游戏类型"

msgid "Server browser"
msgstr ""

msgid "Host game"
msgstr "建立主机"

msgid "Demo browser"
msgstr "录像浏览器"

msgid "Stop"
msgstr "停止"

msgid "Refresh"
msgstr "刷新"

msgid "Map"
msgstr "地图"

msgid "Title"
msgstr "名称"

msgid "Mapname"
msgstr "地图名"

msgid "Start game"
msgstr "开始游戏"

msgid "Server name"
msgstr "服务器名"

msgid "Public server"
msgstr "公共服务器"

msgid "Score limit"
msgstr "分数限制"

msgid "Max players"
msgstr "最大玩家数"

msgid "Time limit"
msgstr "时间限制"

msgid "min."
msgstr "最少"

msgid "Bot skill level"
msgstr "机器人等级"

msgid "Number of bots"
msgstr "机器人数量"

msgid "Remove from favorites"
msgstr "从收藏夹删除"

msgid "Add to favorites"
msgstr "添加到收藏夹"

msgid "Map: %s"
msgstr "地图: %s"

msgid "Players: %s"
msgstr "玩家: %s"

msgid "Gametype: %s"
msgstr "游戏类型: %s"

msgid "Mod: %s"
msgstr "Mod: %s"

msgid "Ping: %s"
msgstr "延迟: %s"

msgid "Address: %s"
msgstr "地址: %s"

msgid "IRC server connection"
msgstr "IRC服务器连接"

msgid "Server port"
msgstr "服务器端口"

msgid "Nickname"
msgstr "昵称"

msgid "Channels"
msgstr "频道"

msgid "Connect"
msgstr "连接"

msgid "Disconnect"
msgstr "断开连接"

msgid "Send"
msgstr "发送"

msgid "Date: %s"
msgstr "日期: %s"

msgid "Match: %s"
msgstr "比赛: %s"

msgid "Score: %s"
msgstr "分数: %s"

msgid "Duration: %s"
msgstr "时间: %s"

msgid "Ready!"
msgstr "准备!"

msgid "Not ready!"
msgstr "未准备!"

msgid "Join challengers queue"
msgstr "加入挑战者队列"

msgid "Leave challengers queue"
msgstr "离开挑战者队列"

msgid "Join the game"
msgstr "加入游戏"

msgid "Join any team"
msgstr "加入任意队伍"

msgid "Join %s"
msgstr "加入 %s"

msgid "Spectate"
msgstr "旁观"

msgid "Game menu"
msgstr "游戏菜单"

msgid "Call a vote"
msgstr "发起投票"

#. Spectators options like follow fragger, follow flag carrier or free cam,
#. etc.
msgid "Chasecam"
msgstr "跟踪镜头"

msgid "Main menu"
msgstr "主菜单"

msgid "Return to game"
msgstr "回到游戏"

msgid "\"%s\" options"
msgstr "选项 \"%s\""

msgid "Refused: %s"
msgstr "拒绝: %s"

msgid "Press ESC to cancel"
msgstr "按 ESC 取消"

msgid "Downloading %s from %s at %s k/s"
msgstr "下载 %s 从 %s 在 %s k/s"

msgid "Owner left the listen server"
msgstr "所有者离开监听服务器"

msgid "Server was killed"
msgstr "服务器进程关闭"

msgid "Server restarted"
msgstr "服务器已重新启动"

#. Spectators options like follow fragger, follow flag carrier or free cam,
#. etc.
msgid "Chasecam mode"
msgstr "跟踪镜头模式"

msgid "Auto"
msgstr "自动"

msgid "Objectives"
msgstr "对象"

msgid "Powerups"
msgstr "威力"

msgid "Fraggers"
msgstr "杀手"

msgid "Highest score"
msgstr "最高分"

msgid "Enable"
msgstr "打开"

msgid "Disable"
msgstr "关闭"

msgid "Watch"
msgstr "看"

msgid "Viewers"
msgstr "观众"

msgid "Reconnect"
msgstr "重新连接"

msgid "Votes"
msgstr "投票"

msgid "Primary weapons"
msgstr "主要武器"

msgid "Secondary weapons"
msgstr "次要武器"

#. "Bomb" gametype related option, means "I want to carry bomb"
msgid "Carrier opt-in"
msgstr "我想携带炸弹"

#. "Bomb" gametype related option, means "I DON'T want to carry bomb"
msgid "Carrier opt-out"
msgstr "我不想携带炸弹"

#. Selects classes in CTF Tactics
msgid "Select class"
msgstr "选择类别"

#. CTF Tactics class
msgid "Grunt"
msgstr "战士"

#. CTF Tactics class
msgid "Medic"
msgstr "医疗兵"

#. CTF Tactics class
msgid "Runner"
msgstr "冲锋兵"

#. CTF Tactics class
msgid "Engineer"
msgstr "工程师"

msgid "Connection failed"
msgstr "连接失败"

msgid "Connection terminated"
msgstr "连接中断"

msgid "Connection error"
msgstr "连接错误"

msgid "Couldn't connect to %s"
msgstr "无法连接到 %s"

msgid "Connection was terminated by %s"
msgstr "连接被 %s 终止"

msgid "Error connecting to %s"
msgstr "连接到 %s 错误"

msgid "Reason: %s"
msgstr "原因: %s"

msgid "Fullscreen anti-aliasing"
msgstr "全屏抗锯齿"

msgid "Soft particles"
msgstr "软粒子"

msgid "Weapon opacity"
msgstr "武器透明度"

msgid "Vote yes"
msgstr "赞成"

msgid "Vote no"
msgstr "反对"

msgid "Vote \"%s\" has been called"
msgstr "投票 \"%s\" 已经被发起"

msgid "Changes map"
msgstr "更改地图"

msgid "Restarts current map"
msgstr "重新启动当前地图"

msgid "Jumps to the next map"
msgstr "跳转到下个地图"

msgid "Specify 0 to disable"
msgstr "输入0则关闭"

msgid "Sets the number of frags or caps needed to win the match"
msgstr "设置比赛胜利所需的击杀数或最高分"

msgid "Sets number of minutes after which the match ends"
msgstr "设置比赛结束的分钟数"

msgid "Changes the gametype"
msgstr "更改游戏类型"

msgid "Sets the number of minutes after which the warmup ends"
msgstr "设置比赛热身时间的分钟数"

msgid "Sets the length of the overtime"
msgstr "设置加时赛的长度"

msgid "Specify 0 to enable sudden death mode"
msgstr "输入0开启立即死亡模式"

msgid "Sets the maximum number of players in one team"
msgstr "设置一个队伍中最大玩家数"

msgid "Locks teams to disallow players joining in mid-game"
msgstr "锁定队伍,不允许玩家中途加入"

msgid "Unlocks teams to allow players joining in mid-game"
msgstr "允许玩家中途加入游戏队伍"

msgid "Sets all players as ready so the match can start"
msgstr "设置所有的玩家准备后方可开始游戏"

msgid "Forces player back to spectator mode"
msgstr "强制玩家返回观众模式"

msgid "Removes player from the server"
msgstr "从此服务器中移除玩家"

msgid "Removes player from the server and bans his IP-address for 15 minutes"
msgstr "从服务器移除玩家并且封禁此IP地址15分钟"

msgid "Disallows chat messages from the muted player"
msgstr "禁止来自静音玩家的聊天讯息"

msgid "Disallows voice chat messages from the muted player"
msgstr "禁止来自静音玩家的语音聊天"

msgid "Reallows chat messages from the unmuted player"
msgstr "重新允许非静音玩家的聊天讯息"

msgid "Reallows voice chat messages from the unmuted player"
msgstr "重新允许非静音玩家的语音聊天"

msgid "Sets the number of bots to play on the server"
msgstr "设置服务器游戏时的机器人数量"

msgid "Toggles whether shooting teammates will do damage to them"
msgstr "开启是否射击队友会造成伤害"

msgid "Toggles whether instagun can be used for weapon jumping"
msgstr "开启秒杀枪是否能够用来射击弹跳"

msgid "Toggles the availability of instashield in instagib"
msgstr "开启在秒杀模式允许秒杀保护"

msgid "Toggles whether falling long distances deals damage"
msgstr "开启是否允许武器超过最大射程范围"

msgid "Toggles whether weapon splashes can damage self"
msgstr "开启是否武器溅射伤害自身"

msgid "Pauses the game"
msgstr "暂停游戏"

msgid "Resumes the game if in timeout"
msgstr "恢复比赛如果比赛倒计时结束"

msgid "Toggles the challenging spectators queue line"
msgstr "切换挑战观众队列"

msgid "Toggles whether uneven teams is allowed"
msgstr "开启是否允许队伍人数不均衡"

msgid "Enables or disables the dropping of powerups at dying"
msgstr "开启或关闭死亡后掉落增强道具"

msgid "Enables or disables instant flag captures and unlocks"
msgstr "开启或关闭旗帜速夺和解锁"

msgid "Enables or disables the spawning of powerups"
msgstr "开启或关闭刷新增强道具"

msgid "If enabled, tag fragger will become new tag automatically"
msgstr "如果开启,击杀者的标记会自动更新"

msgid "Sets the speed at which the capture points heal their owners"
msgstr "设置占领分数治疗占领者的速度"

msgid "Sets the time in seconds between reinforcement respawn waves"
msgstr "设置时间为秒在每轮增援重生"

msgid "Downloading %s from server at %s k/s"
msgstr "正以 %s k/s 的速度从服务器下载 %s"

msgid "Downloading %s from the web at %s k/s"
msgstr "正以 %s k/s 的速度从网络下载 %s"

msgid "Logging in, hold on..."
msgstr "正在登入,稍待片刻..."

msgid "Searching for game servers..."
msgstr "正在寻找服务器..."

msgid "Browse servers manually"
msgstr "手动浏览服务器"
